今日係和理非主場，前線請把握時間刷裝/休息，等陣 3：30 梳士巴利公園見，尖沙咀L1/L3出口，尖東J/K出口

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我 我要睇你委任證同編號投訴你

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我 我要睇你委任證同編號投訴你
[url]網址[/url]